Smartone既4.5G定中移動既5G好啲

smartone 4.5g全速無限$290
中移動5G (100gb) $238
請問中移動有冇伏

on9屌你老母

5G全速資料上傳中共
仲要開POST問?

290咁平 我都想續

Smartone點樣290

你喺連登問呢啲